%表題   ルーチンリスト
%
%履歴
%\Drireki{
%         12/12/20 辻野智紀 (html -> pdf)}                 &     \\
%        }
%
\section{ルーチンリスト} \label{math.lrllib.list}

\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclEQ}        & 指定された誤差の範囲で, \\
  {\tt (LREQ,LREQA)} & $x$ と $y$ が等しいかどうか調べる. \\
  {\tt DclNE}        & 指定された誤差の範囲で, \\
  {\tt (LRNE,LRNEA)} & $x$ と $y$ が等しくないかどうか調べる. \\
  {\tt DclLT}        & 指定された誤差の範囲で, \\
  {\tt (LRLT,LRLTA)} & $x$ が $y$ より小さいかどうか調べる. \\
  {\tt DclLE}        & 指定された誤差の範囲で, \\
  {\tt (LRLE,LRLEA)} & $x$ が $y$ 以下かどうか調べる. \\
  {\tt DclGT}        & 指定された誤差の範囲で, \\
  {\tt (LRGT,LRGTA)} & $x$ が $y$ より大きいかどうか調べる. \\
  {\tt DclGE}        & 指定された誤差の範囲で, \\
  {\tt (LRGE,LRGEA)} & $x$ が $y$ 以上かどうか調べる. \\
\end{tabular}
\end{quote}



* 括弧の中は, 対応する f77 インターフェイス名.


